
                      Interesante para los fanáticos del terror. Genera un clima tenso y desagradable sin recurrir a los golpes de efectos fáciles y repetidos a los que nos tienen acostumbrados las últimas películas del género.
        
            